有冇發覺次次外地發生抗爭, 總會有班人踩香港人廢??

我發覺每次外地發生抗爭, 就算係好和平既示威
都總會有班人踩香港人廢
例如, 加泰, 黎巴嫩, 白羅斯, 內蒙
一旦發生抗爭

就會有一班踩港撚, 跳出來踩香港人
例如:「睇下人地幾勁 幾團結.....相反香港人 根本唔識反抗, 廢物」

好似完全無視左 上年香港幾乎每個星期都有街頭戰鬥
示威者 同防暴隊激戰既場面

而且外國示威者 好多時面對 只有警棍既防暴隊, 都只係推推撞撞
踩港撚 又即刻跳出來話人地一日 等於香港人搞一年
屌, 上年示威者 面對既防暴隊 有齊催淚彈 橡膠子彈, 水炮車, 結果示威者都可以頂住向前推進

到底呢班人係咩心態??
想踩香港人, 踩低香港人既士氣??

冇錯
好似下面呢個Po咁講

成日話香港人廢個班人好撚煩

1970年，蘇聯KGB特工Yuri Bezmenov叛變（無中譯，Google譯做 尤里·貝茲諾夫），投靠美國，並公開蘇聯情報部門顛覆敵對國家社會嘅方法。由意志敗壞（demoralisation）開始，令到整個社會感到無助，唔團結，冷感，撕裂，以致崩潰，不戰而敗。呢套理論有學名，叫「顛覆」Subversion，而達到顛覆嘅行爲，就叫做 active measures / активные мероприятия。

2019年，中華人民共和國依舊行使同一套理論，務求不需派兵嘅情況之下，摧毀香港。

以下係英文原版，RedDragon1會員詳盡中文譯本，以及Yuri本人嘅lecture（好詳細，但係暫時未有中文字幕）：

PDF link:

如果你冇時間睇哂成段lecture，個圖最後兩個顛覆步驟冇講清楚：

「危機」係指令到社會運作嘅機器失效，即係銀行停止發票，立法會停止會議，法院不能夠再審判。同時間，另類政府組織會冒起，如人民法院。

「危機」未直接入「正常化」之前有可能會走兩條路：國際介入（多國戰爭），or內戰。但係如果冇呢兩樣嘢發生嘅話，就會直接入最後一步：

「正常化」，係指「社會動盪被入侵者完全制止」，蘇聯嘅例子係俄羅斯坦克車入城，將原本親蘇聯嘅內奸、政客殺哂（因爲已經冇利用價值），由外來嘅俄羅斯人清洗一切反抗聲音，「正常化」個動盪。

香港班差佬已經嚴重路法西效應，香港人頂到咁嘅武力成年唔係簡單

但慢慢唔係出路

同意

因為香港人真係廢
完

緊係廢啦 你睇人地企前線個班全部都係大人黎 香港反而係班口靚仔企前線？你話抵唔抵屌

利申 大家都係垃圾 包括我

香港係玩分工

後生仔 精力充沛, 所以企前面
成年人 已經無左活力, 但有錢, 可以提供物資, 搞後勤

重點係 香港防暴隊 既武器, 幾乎是世界最頂級
人地美國, 法國, 果D防暴裝備, 都無香港果班咁精良

如果香港人打得嬴香港防暴, 理論上已經可以打嬴世界好多防暴隊

如果香港人係廢

咁白羅斯人, 加泰人, 法國黃背心 都係廢

所以會送頭既任務就留返俾後生仔做啦

睇直播
人地國家防暴同示威都
大家可以企到勁近都無事

理想中係咁，但事實起碼八成成年人係有份出賣同推後生仔去死

外國防暴, 多數都係得 警棍, 盾牌
雙方可以打近身戰

香港防暴, 有一半 有催淚彈, 橡膠子彈, 胡椒球彈, 海綿彈
根本無機會比你埋到身

你呢D就係踩港心態

踩緊香港成年人 無做過野, 拖後腳

新疆搞左咁多年都無人關注
香港搞左一年已經助攻蔡英文，上咗美國總統大選議題，拆穿哂中共大外宣，引起歐洲日本圍共

話我哋廢個d人只係成日想一步登天又唔付出
真係有參與抗爭組織嘅就知熱度無停過

士氣都幾重要

香港人點會廢

上述啲國家既人一早有個國民身份認同 敢為自己既國家犧牲 但香港人呢個身份認同 客觀啲講都係呢一兩年先真係成左個雛形 香港人係呢一兩年做既野真係已經好勁好叻
唔好忘記香港人面對緊支共呢個全世界最識打壓人民既恐怖分子

話香港人廢根本純粹放負 忽視客觀現實

好多都係五毛pr為講而講

五毛打擊士氣手法

完

又係呢招，分化後生仔同成年人，鬥黃鬥付出得多